幾撚驚真係好似影評咁講DC拍咗套神戲，好在DC始終係DC

只係拍咗套跳老舞尷尬戲

走啦Marvel狗

你起碼講下咩差先啦

bgm 麻麻地
主旋律ok 既
有d 做多左
有d 位無bgm 感受會深d 強d

咁我覺得music 都唔錯，啲歌用得幾好，當然又唔係Bernard Herman 係Taxi Driver 果種水平

唔明有咩好驚